為何KKBOX音質差過Spotify咁多？

雖然都係串流，都係320kbps
但點解KKBox 差咁多？

一個MP3,一個aac-LC,點比